聯通儲值卡King過左有效期幾耐會收唔到sms?

想問一下有聯通儲值卡King 過左有效期幾耐會收唔到sms?